<odoo>
    <data>
        <template id="fac_report_facturas_apartado_card">
        <t t-call="web.html_container">
        <t t-call="web.external_layout">
            <div class="page">
                <t t-set="porcentaje" t-value="doc.invoice_payment_term_id.ji_advance_payment/100"/>
                <t t-set="porcentaje" t-value="porcentaje*doc.amount_total"/>
                <t t-set="resta" t-value="doc.amount_total-porcentaje"/>
                <t t-set="cantidad" t-value="porcentaje/doc.invoice_payment_term_id.ji_number_quotation"/>
                <h2 align="center">VISTA BELLA</h2>

                <!---Tabla de cabecera-->
                <table style="border-collapse: collapse; width: 100%; height: 54px;" border="0">
                <tbody>
                    <tr style="height: 18px;">
                        <td style="width: 38.9256%; height: 18px;">&#160;</td>
                        <td style="width: 61.0744%; height: 18px; text-align: right;">Tijuana, Baja California, Fecha: <span t-field="doc.invoice_date" t-options='{"format": "dd/MM/yyyy"}' /></td>
                    </tr>
                    <tr style="height: 18px;">
                        <td style="width: 38.9256%; height: 18px;">&#160;</td>
                        <td style="width: 61.0744%; height: 18px; text-align: right;"><strong>BUENO POR USD: $<span t-field="doc.porcentaje"/></strong></td>
                    </tr>
                    <tr style="height: 18px;">
                        <td style="width: 38.9256%; height: 18px;">&#160;</td>
                        <td style="width: 61.0744%; height: 18px; text-align: right;"><strong>Recibo Numero: </strong><span t-field="doc.name"/></td>
                    </tr>
                </tbody>
                </table>
                <!-- Fin tabkle de cabecera -->

                <br/>
                <br/>

                <t t-foreach="doc.invoice_line_ids" t-as="p">
                <p style="font:arial; font-size:14px;" >
                    Recibí del Señor (a) <span t-field="doc.partner_id.name"/> la cantidad de USD $<span t-field="doc.porcentaje"/> (<span t-field="doc.porcentaje_letra"/> DÓLARES 00/100 MONEDA DE LOS ESTADOS UNIDOS DE AMÉRICA.)
                    por concepto de apartado del lote de terreno identificado como lote numero <span t-field="p.product_id.x_studio_lote"/> de la manza <span t-field="p.product_id.x_studio_manzana" /> de la calle <span t-field="p.product_id.x_studio_calle"/>., que se localiza dentro del Vista bella,
                    localizado en la parte sur del predio denominado El Jibarito, que se ubica en la Delegación San Antonio de los Buenos de la ciudad de Tijuana, Baja California.
                </p>

                <p style="font:arial; font-size:14px;">
                    Este recibo se expide a cuenta de una cantidad mayor, y no constituye derecho de adquisición de lote alguno,
                    toda vez que completando el monto del apartado del lote que asciende a la cantidad de USD $ <span t-field="doc.porcentaje"/> (<span t-field="doc.porcentaje_letra"/> DÓLARES 00/100 MONEDA DE LOS ESTADOS UNIDOS DE AMÉRICA.), (monto total del apartado del LOTE)
                    se celebrará contrato de promesa de cesión de derechos sobre el LOTE de que se trata, y se acordó que dicho apartado sería pagado en <span t-field="doc.invoice_payment_term_id.ji_number_quotation"/> exhibiciones cada quince días, 
                    por un monto de USD $<span t-field="doc.cantidad"/> (<span t-field="doc.cantidad_letra"/> DÓLARES 00/100 MONEDA DE LOS ESTADOS UNIDOS DE AMÉRICA.) cada una, quedando pendientes $<span t-field="doc.resta"/> (<span t-field="doc.resta_letra"/> DÓLARES 00/100 MONEDA DE LOS ESTADOS UNIDOS DE AMÉRICA).
                </p>
                <p style="font:arial; font-size:14px;">
                    El importe total del lote de la cesión de derechos será pagado a razón de USD $ <span t-field="doc.amount_total"/> <span t-field="doc.total_letra"/>,Moneda de los Estados Unidos de América, 
                    por metro cuadrado, del lote objeto de la cesión de derechos, en un pazo no mayor a 96, meses, consecutivos e iguales, 
                    prorrateado el saldo restante una vez descontado el monto de apartado a que se refiere el párrafo anterior.
                </p>
                <p style="font:arial; font-size:14px;">
                    El plazo para iniciar los <strong>96 pagos iguales (mensualidades)</strong>, es a los 30 días naturales contados a partir de la fecha de liquidación del apartado del LOTE. 
                    Así mismo, una vez liquidado el aparatado se realizará la firma del contrato de cesión derechos del LOTE referido.
                </p>
                <p style="font:arial; font-size:14px;">
                    En caso de incumplimiento en el pago puntual de los pagos a que se refiere este recibo o el contrato de cesión de derechos, se causará un 3% (tres por ciento) mensual.
                    Será Juez competente por sumisión de las partes,el del partido judicial de la ciudad de Tijuana, Baja California o el del partido judicial de la ciudad de Villahermosa
                    abasco, a elección de la parte actora. Y en caso de que, por causas ajenas al cedente,el cesionario deje el inmueble materia de este recibo pasados 30 días naturales contados,
                    a partir del pago inicial no se devolverá el dinero dado como pago del apartado, además de que no podrá pasar dos semanas sin pago del apartado.
                </p>
                <p style="font:arial; font-size:14px;">
                    Se señala como lugar de pago de las obligaciones el ubicado en Paseo de la Sierra número 231 Colonia Reforma de la ciudad de Villahermosa Tabasco y/o Avenida Paseo de los Héroes número 10289, 
                    Primer Piso Interior, de la Zona Río, Tijuana, B.C., sin perjuicio de que se pueda pagar por transferencia o deposito, que se señalará en su oportunidad.
                </p>
                <p align="center"><strong>R E C I B Í </strong></p>
                <img style="width: 30%; margin-left: 300px;" src="jibaritolotes/static/img/Firma_Jibarito.png"/> 
                <p align="center"><strong>María Fernanda Loaiza Alvarez</strong></p>
                <p align="center" style="font:arial; font-size:14px;"><strong>Copropietario</strong></p>

                
                <p><strong>FIRMA DE CONFORMIDAD: </strong>_______________________________________</p>
                </t>

            </div>
        </t>
        </t>
        </template>
    </data>
</odoo>